新手入坑 Lightroom 同Lightroom classic有咩分別

求巴打打救
見人地係咁話classic多啲功能 但又好少提有咩分別
求指點

前者玩多平台雲端
可以影完隊落iPad執
執完去PC mac再執
Render好似交比個雲 （唔肯定
少啲功能

後者
完美版 無雲 local
多啲功能
比勁電腦用

如果你影成千上萬既相
後者啦

完全版

唔該師兄先
MacBook Air算唔算勁電腦
宜家都係影完相入raw落LR 教色教曝光 有時crop下 仲有咩功能可以用

入你老母坑呀，中国人返中国啦！

你發乜瘟

都係主要搞色溫搞光
要影夜景星空先要再深入處理
Macbook Air叫做過得去 唔係勁機
M1果部唔知support未

Agger

入坑關大陸人咩事

入你老母坑咩 用蝗語仲死撐

Air點會勁

支那人夠屙屎
你唔去食屎？
你話係蝗話就係？

最好笑呢個字明明係ACG毒撚用開